召喚喺時代廣場/羅素街俾黑衫短褲cap帽肥仔白撞嘅苦主

同抗爭無關不過希望大家都關注下

健身狗見得多，唔撚理佢行快兩步屌鳩佢就無事，但嗰個肥仔有啲唔同：

1. 無傳單無卡片無制服
2. 開場白唔係一般健身狗嘅「先生可唔可以...... / 呀小姐你件衫好靚/ 先生我有咩可以幫到你？」，而係扮識得你嘅「喂喂～ （當你唔理佢）做咩呀～？做咩唔理我呀～？喂喂～做咩唔理我姐～～？咩事呀？」
3. 由纏住你到你逃脫都無表達過來意，無sell過任何嘢，一直只係扮熟。
4. 見到有受害者俾佢跟咗成分鐘仲大聲嗌唔識你架喎都搞唔掂。

如果你未遇過佢嘅嘅話以下係關於佢嘅一啲資料：

1. 喺羅素街時代廣場對面出沒。最近喺羅素街波斯富街交界太子珠寶鐘錶對出紅綠燈捕人，不過羅素街近鵝頸橋嗰邊都有佢蹤影，佢仲會跟人跟到去希慎。
2. 男女通殺，呀叔或後生仔女都搞。
3. Lunch time、放工時間、weekdays、weekend都見人。
4. 有同黨，一樣都係肥仔，不過高啲隻眼細啲，無戴帽。不過未見過佢同黨出擊，每次都係cap帽肥仔搞人。
5. 淨係搞自己一個行嘅人。不過都見過一男一女行街，兩個黐得唔係好埋，然後個女仔就俾佢埋咗手。
6. 我自己就見咗佢個幾月，不過睇返其他post好似四個月之前已經有疑似佢嘅人出現過。

召集苦主嘅目的係：

1. 想搞清楚佢來意，sell健身由自可，白撞扮識你騙財就麻撚煩好多。
2. 見佢失敗咗隔幾分鐘又搵下一個目標，搞咗咁耐應該有唔少苦主。想搵多啲俾佢搞嘅case，之後搵議員搵記者搞掂佢。

無遇過佢，經過佢出沒嘅地方都可以留意下佢嘅蹤影。
希望大家幫手forward俾喺銅鑼灣一帶出沒嘅朋友。仲有大家行過嗰一帶都小心啲。

多謝大家

pish

好耐 呢班人比起r生意似乎更多係以滋擾行人為樂

係
究竟佢地咩來頭

或者應該開喺第二個台

開過喺上班台

召喚喺時代廣場/羅素街俾黑衫短褲cap帽肥仔白撞嘅苦主

街尾樓上間健身室 我以前成日1823投訴佢地滋擾人

結果都係健身狗嚟？

巴打你竟然捱到佢地sell你

我通常行時代個面避開，或者黑面唔理佢地就冇事

不過睇唔過眼佢地騷擾人先投訴